{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048756",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162209?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 보문명가풀빌라(새로오픈,온천수 매일 교체) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。 ペンションにはペットが入室可能なところもありますが、ペットと一緒にいないと入室を拒否される場合もありますし、それによる払い戻しもできません。 滞在期間の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設内の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、それによる損害賠償の責任がある場合があります。 客室で魚や肉などを直火方式で焼くことは安全上問題があるので許可されません。 個人的に使用する炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室利用案内は次のとおりです。 客室は、個別バーベキュー一軒家ペンションとメゾネットタイプの一軒家客室があり、IPTVとWiFiも提供しております。 屋外テラス、プール、チムジルバン、共用キッチンなどの施設をご利用いただけます。 ペットと一緒に予約をする場合は、個々の事業主と相談してください。 基本的な調味料と薬、駐車場も可能で、キッズゲームも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットはペンションに入室できますか？",
            "answer": "ペンションにはペットが入室可能なところもありますが、ペットと一緒にいないと入室を拒否される場合もありますし、それによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "滞在期間の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "滞在期間の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設内の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用には注意が必要ですか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、それによる損害賠償の責任がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを直火方式で焼くことは安全上問題があるので許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室に炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "個人的に使用する炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な行為は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表に間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が利用できますか？",
            "answer": "客室は、個別バーベキュー一軒家ペンションとメゾネットタイプの一軒家客室があり、IPTVとWiFiも提供しております。"
        },
        {
            "question": "どのような施設を利用できますか？",
            "answer": "屋外テラス、プール、チムジルバン、共用キッチンなどの施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒に予約をする場合は、個々の事業主と相談してください。"
        },
        {
            "question": "基本的なアメニティは提供されますか？",
            "answer": "基本的な調味料と薬、駐車場も可能で、キッズゲームも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 578,
        "QA": 782
    }
}